真的很想和你在一起☹️

雖然你以家有男朋友，見你地成日嘈都好似唔開心咁
但我既感覺係唔想錯過你，感覺你係我岩既人☹️

有男朋友唔好搞尻人了